究竟白色口罩點分正反面

包裝盒冇教
兩面摺位都有向上
留意過街到啲藍綠色口罩條線個收口位有向外又有向內，所以好難靠條線分白色口罩正反面

睇條繩

睇質地

睇掛耳嗰兩條橡筋邊度出嚟

鐵線向外

條繩接口位應該要向外，咁樣戴住個陣就會包住塊面包得好d

鐵線係上時
口罩外奏摺向下

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠5000簽名，要簽爆10萬個！！

有po話滴水上去，有水珠嘅係外面，吸收咗嘅係裡面

滴中入面嗰層就報銷

防水向外

pin this, truth

我嗰隻上下都有摺唔同方向, 唔知點分正反面

買左個韓國3M
鐵線同耳繩都係同一邊

應該係外定內？

你影張相 我先分到

滴角落頭咪得
再唔係摸下就知,滑身硬就係跣水向外,軟身粗糙係吸水向內

我都想問 兩面都差唔多

旺角有人昏迷咗？

冇所謂啦
人哋都唔覺
口罩都係帶畀人哋睇嘅啫

但係韓國同日本果d口罩好多都係摺向上？而多數韓國，日本d口罩都係白色嘅。根據我呢盒嘅包裝盒，佢係show摺向上, 所以我都係跟返幅圖咁戴。

認真 搵少少水試下 向外應該係防水層

通常會有個牌子名㗎嘛

牌子個名正面向外囉

但係奏摺向上咪會裝住左啲飛沫囉

條繩無得估架, 要睇包裝盒
A (繩外):

B (繩內):

巴打

咁帶口罩咪唔打得乞嗤？on9仔

睇摺位

外

內

入面偏棉 外面偏滑同膠質

未必....見過唔同款口罩 條耳繩係內側外側都有

打乞嗤要換口罩
你就on9
唔識唔好亂教人
呢個時勢害死人啊大佬

我都有你呢盒
DAISO買

防水嗰面向出同時個風琴位向外向下

鐵線永遠突出
睇耳線無9用
款款都有機會唔同
鐵線係最準

或者再白痴啲嘅方法係
你戴錯方向會明顯透氣辛苦啲

鐵線明顯啲果邊係外面

兩面都淋啲水，排水嗰面係出面，吸水嗰面係入面

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

日本白色果d就係驚你戴錯
條繩一定係痴係內層
咁都戴錯就

Lm

鐵線一定向外

白元已經唔係
不過日本牌子好多時會印公司名上去比你分前後

咁只得一個可能
恭喜你買到次貨

B繩內設計係易爛到仆街

你條白色底褲你又分到正反面？

外面：摸落似不織布
裏面：摸落比較紙質

利申 醫院帶開既白色口罩係咁樣

唔關事啦

唔係喎
medicom六色口罩屈臣氏買都係喺外掛

咪講風琴面要向下,因為會裝水,根本係錯
你咩情況下會兜到水?人地對住你打乞痴都唔會兜到水
吐口水或者會既,係既話你風琴向上定向下都要換左佢啦

風琴設計原意係令佢有弧度可以包住下爬
總之就係外層跣水,內層吸水,金屬條向上
果d耳繩風琴牌子顏色全部都係無關

#30張相咁
風琴中間突出係向外 方便你個口郁

我都係呢隻款
勁難分正反

自己睇到正寫定人地睇到正寫？

計埋內外層夾住(香港比較常見果隻
都無試過爛繩

佢果隻係牌子名SHOW比人睇
都暫時未見到一隻有字既唔係咁

理論上除咗一陣，甚至打過乞嗤都要換

屌你日本口罩多數都向上㗎

打乞痴啲飛沫有效範圍係3米

風琴向上咁啲飛沫落左皺褶位咁咪會易啲trap住啲飛沫同菌

btw我都認同ching外層跣水,內層吸水,金屬條向上呢個大前提

三摺口罩 摺痕向下對外
四摺口罩 兩上兩下對外
用耳帶分唔準 因有時喺外面 有時喺入面
用摺痕分係最準確

摺口向下係外面

唔關事,果d 粒子,即係口水係極輕
你風琴上定下都會痴住
唔信就拎個淋花既噴壺對住口罩噴
噴壺d水花肯定重過口水花一樣痴到,你口水冇理由痴唔到
如果風琴真係有用,點解n95又唔咁樣設計呢?

跟口罩個盒

睇返個盒
口罩張開個紋理係點
同 邊面質地膠啲

因為好多都係古惑風琴
冇得用「風琴向下」去分

唔一定

日本好多唔同啦

梗係上圖係出邊
咁先啱你塊面

其實我一直都想問點解係咁design
香港呢邊一直教嘅係外層風琴位要向下摺 咁先唔會兜住其他人嘅飛沫
但日本嘅design又無理由會有問題
有無人知點解佢外層可以係向上摺但又防菌防毒

片中有講到

睇鐵線
外面條鐵線會突出啲 入面會隱藏啲

唔通你反轉條繩戴咩

好，回到剛剛的問題，如果沒有顏色了，該怎樣分辨正反面呢？

根據剛剛上面的描述，可以知道，靠近臉部的那一面一定是比較細緻的，所以你就用肉眼看看，用手摸摸就會知道了，不過你的手必需要乾淨，不然就污染口罩了。

真的不會，就犧牲一個口罩，把他剪開來做實驗就知道了。

這個方法好像不是很容易，沒關係，廠商也提供了一個方法，就是口罩上面不是有一個鼻樑固定條嗎？

如果你沒有看到，那就不是我們這次討論的口罩了，鼻樑固定條在比較凸顯的，就是外層啦，因為內層就是以舒適做考量，所以當然固定條要在外面。

著4日包有一日啱

如果風琴真係有用,咁好似車咁整個水潑未贏哂？

"外層風琴位要向下摺 咁先唔會兜住其他人嘅飛沫"
呢個係做圖者自己幻想出黎

題外話：想問下點解曰本嘅口罩基本上都係白色

唔係一拉開就會有個弧度架啦咩....

用過一隻係外層防水摺口向上，內層吸水果面摺口向下
但就未見過條繩係外面

聽人講戴錯口罩不但只同冇戴一樣 可能仲衰過戴

屈臣氏口罩

睇#26
內外都有

我白色個盒

我估靚啲同白色易襯
佢地真係當日常必須品
唔同香港覺得病先要戴
睇過段報導口罩係日本市場係好大

屋企有一盒台灣製嘅口罩風琴都係向上

日本saraya 條繩咪係出面囉

屋企有齊條繩喺裡面&外面

風琴向上&向下嘅口罩

感覺冇咁似病人

屌你老母 設計兩面白色真係無撚腦

個咀位置摺位凸出嚟就出面，凹入去就入面

有牌子名咪向出

錯哂，你估做設計嗰個識唔識 medical science?

呢個係啱？風琴位究竟錯定點

信你㗎喇

鐵線突d個邊係面

戴錯左點算

上下對稱，中間最出會fit返鼻同口突出嚟個形

想問有冇人知呢隻係繩係出面定入面？
研究左好耐

我驚我帶錯 但真係唔識分

咪臭係，有幾難分呀香港人

屋企人搵到兩盒泰國口罩
叫nurse face mask
綠色盒，冇獨立包裝
想知伏唔伏
Google打泰國nurse face mask就有
Sorry for 冇圖